點解習主席冇眼眉毛同眼㫸毛？

係咪俾人剃咗佢眼眉？

收到風樓主同佢啲基佬同黨有份剃

肥到冇頸

好fit喎

令人面系統識別失靈

畀你發現呢個國家機密
樓主等返大陸洗頭